路痴去布吉 有野問

追過下舊post 知道左報local tour都係去到想簡
但想知一般係咪 報完 講你住邊 約好時間 第二日就有車係酒店接你？定係要去集合點？
同埋巴打你地去 會用wife蛋定上網咭？
聽人講咭抵d 係去到當地機場買？事關我凌晨機去 2 3點先會去到布吉 驚到時買唔到 冇上網唔識路

有車黎你酒店接你
用卡啦 當地機場買就199baht都有 如果驚冇開就落深水埗買定

係 報團會叫你留酒店名 你個名
到時朝早響酒店門口等 (一般都會 除非太偏遠)會有司機同你對名
之前我都係坐hkexpress凌晨機
幾間鋪都仲開緊 同佢講要幾多日既上網sim卡
你可以book附近d 酒店仔訓一晚 好似百幾蚊
朝早先去酒店
平過你夜晚搭的士加慳一晚酒店

你可以安排接送 ，但通常要加錢，200baht左右
SIM卡好啲，有啲公司可以俾你喺香港機場拎卡，上機換一落機即刻用得 我上次買嗰間HKD$5X

要上網買左先？
另外唔該哂上面既巴打

另外巴打你地坐咩車？
去到的士定係uber?
的士係咪要講價?

我去邊都叫酒店call車 500 bhat一程 遠少少1000 bhat 比人當水魚咁劏

巴打你幾號去

月中呀

咩行程呀，分享下，我9月去

有冇試過自駕遊?
是咪好危險?

八月去lm

冇架其實
諗住報d local tour 浮潛 吉普車 飛索咁囉
巴打你呢？

同女朋友去呀 冇乜夜生活架啦

應該住兩日pool villa 鳩hea兩日
再報1日day tour，睇下出島定激流+ATV
其餘兩日都係揸車走圍搵野食行下咁

係 上網買咗先， 去到機場就拎卡

我就10次有9次都係call車，有個Apps叫 Grab 都係call車嘅 搭的士就最好講價啦，勁多割客嘅車 同埋記得問價錢先好上車!係100baht 一個定係全部人加埋100Baht

凌晨到機場係仲有電話卡買

其實大部分tour都會係酒店到接你，完咗活動都會接翻你去酒店
你book個陣佢會問埋你住邊間酒店

我係布吉玩咗一日浮潛，一日atv +飛索，一日獨木舟，全部都有車接送來回唔洗加錢

獨木舟好似幾吸引
可以玩成日架啦？

原來仲會人頭計咁狗
就算講好幾錢都有機比人屈

下年去留定名

岩岩去完
晚晚都芭東